如果呢個時候有第一隻狗死左會點

純粹好奇

10

9

8

18區商場大合唱

7

6

5

揾細龜

4

黑衫士氣大增
市民上街慶祝

3

2

1

0

對成個運動有咩影響

自然反應

慶祝
然後BBQ

不如有先再討論

民意唔會反彈 會覺得死得好
你睇下d popo傷到咁都冇人可憐就知

開心囉

打頭炮 葬浩園

我會即刻開香賓慶祝

18區煙花慶祝

會有第二隻死

狗會嬲先

呢班人好假
特登戴豬咀整污糟塊面影相
今時今日仲想用呢套

Its very happy

唔好意思post錯

但popo會發癲
應該會失控亂殺人

有請小鳳姐

小鳳姐

香檳斷市

紅館大合唱

光復香港之後有一日假期慶祝成功打擊香港最大犯罪組織

普天同慶 出街慶祝

如果612 71 有狗死可能有港豬會割

依家

而家已經係

中共同港共會大做文章, 推佢做人民英雄, 光頭警長已經做左例子, 暗地鼓勵黑渣用實彈。

幫大家打左預防針 對家唔敢做

效果唔一定對佢地有利

最好死埋第2345678隻

香港國慶

以前的香港氣氛會同情，而家應該真係拍手，起碼90 ,00後一定歡呼

國際戰線會唔會輸撚晒

香港特區予以最嚴厲遺責暴力份子必其繩之於法

應該18區合唱會轉做新年恭喜哂個d歌

而家都譴責緊

殺狗不用火魔法、不用土魔法
真正有效係刀

法案通過前冷靜d 唔好比５毛狗帶風向

舉腳贊成

冇人話而家做

拍手

死左無人可憐，仲會慶祝

eq 低到呢，唔應該比呢啲社會廢物擁有可致命嘅武力

葵芳單野無左下文

你條粉皮topic講呢加喎

係咪香港jing cha 呀你

最後誰又會可憐

紅燒狗肉

社運立即結束

有狗死咗
政府會真係宵禁
話唔定解放軍武力鎮壓
到時先係真攬炒

相反 手足死幾多個都係無用
政府彩你都傻

會有第二隻

死返6件先同我講

如果有第一之後緊係陸續有嚟啦

麻包袋都無個

全港拍手,令狗心寒

話咗點撚樣都唔撚割

單車砸中狗都拍哂手
你話呢

點死法先
狗狗死早排咪有單病屎咗

明顯假野

唔會 香港人唔敢

仲敢發顛
唔驚下一個死既就係自己咩

不如諗下死剩一隻會點

激勵士氣
令成場運動更加充滿動力

全民慶祝

係
睇唔睇到啊mon po狗 全香港都想你死啊

會影響「香港人權發民主法」既通過

會有第23456隻狗死
我估

可以參考下Yellow object跳樓襲狗有幾多掌聲

一定會屈示威者
但可以係好多個單位做，自己人，白衫，解...

即刻開罐冰凍啤酒先，再諗吓今晚食乜慶祝

破窗效應
你懂的

18區開花香開檳？

先關心致命果樣object有無事 好似之前部單車咁 之後再諗

太陽如常升起

士氣大增

有一就有二 直至三萬個黑警

十八區開花
慶祝

死一隻即刻出黎賀下佢

改番囉如有法案通過之後發生呢

再早啲可能會翻盤 依家咩都唔割

打電話搵細龜

拍手

警犬FB出post表示感心寒

會陸續有狗死

抵撚死

死不足惜

可能佢兄弟被人麻包左都唔知

拍晒手掌

咁如果通過左之後發生

開始真人csgo

？

開香檳
大合唱
慶祝
有咁開心得咁開心

齊鼓掌！

開香檳慶祝

拍手囉 唔係想點啫

世界上少個人

有請小鳳姐先

到時發動全民慶祝

我會開心一陣

完

係海上發現 或跳樓

一定係壓力大自殺

啲白衫狗就會話好心寒
市民會覺得好心涼

714或者有用，而家要站隊既都企好晒

點解唔係3萬

重光果日一定要挖番出黎鞭屍

第一隻狗死代表示威者殺? 政府殺咗然後屈落我地到唔得?

會開香檳

市民於商場由唱國歌改唱小鳳姐金曲

政府敢 然後屈落示威者到

車先係

係少咗隻狗

睇下tko車成部單車 個個拍哂手

大部分人：哦

當年睇古惑仔去殯儀館玩野果d

我覺得係毒，又或者聖水/火陷阱

所以只要捉唔到人就可以肯定係林奠做

Tko d 觀眾 咩反應大家咪有咩反應該lo

開賭盤睇下隔幾耐有下一隻

士氣高漲

快啲死

可以開我支珍藏酒慶祝，仲有一支留番重光日飲

唔係我地殺

破窗效應

不分化 不督灰 不割席

之前咪死咗個防暴 不過吾係比人打死

講左咁耐殺狗
連打狗都冇咩人做到

拎係破窗效應，死幾多隻都冇care

出去唱歌

會出現一個寡婦

熱烈地彈琴熱烈地唱

一而再再而三！

你以為外國咁蠢架咩

風咩向呀
邊會有人做

階段式勝利慶祝一日 雖然佢地自己人搞死一個機會大啲

即刻上talk show

想對住條屍屙屎

陸續會有第二第三隻囉咁簡單⋯⋯

香港就會少咗一隻狗

除左鼓掌唔知仲有咩可以做

拍手，全港都好開心

國慶咁

唔好撚再唱歌好撚膠

架單車

算啦
都講咗好耐

發現虐畜案

唔會割
問過一個淺藍變淺黃既都話唔割

藍絲帶黃絲帶 大混戰 對自己同香港都冇好處

我落樓下買支香賓開左佢請大家飲

大家都唔會割

我主張以非暴力方式抗爭

破窗效應產生 👉🏽大量麻包袋出現👉🏽狗開始驚 👉🏽跟住擺工 👉🏽政府被逼答應全部訴求 👉🏽煲底除罩同格離絲打瘋狂打茄輪 👉🏽巴絲瘋狂交配👉🏽政府每人派間1000尺公屋連裝修......

但首先要出現第一個麻包

眾籌100萬俾佢

大家會搵小鳳姐 但係警犬應該會玩大屠殺

例如？

係維園擺酒

就謝sir啦

現在狗不會殺我們
因為上頭講了不可殺

殺狗後果嚴重

咪咁撚蠢

咪有個賺ot 做到死囉

掛起條屍示眾

會成個運動搞衰哂
焦點錯哂又失民心失支持

食返餐飯賀一賀

比藉口佢哋shoot on sight

人權法咁點?

我會開我擺左好耐支Lafite

人民會好開心
但政府打壓會更加大

關我撚事，我唔知咩事

謝sir無個四眼仔咁黑人憎

跟住死第二隻
如此類推

但要有啲咩條件先可以殺警（警當面殺人唔計住）

班狗以後會開真槍實彈
你估好似香港人咁撚廢咩
8月開始又無聲跳樓，又浮屍

個個香港人都話如果有人死一定真暴動
到今時今日? 忍唔撚住笑

可能排緊戲自編自導自演，上咗畫未知攞。

抗爭者會更夠膽去殺狗, 甚至搵更有效方法殺狗
狗會驚死 - 1. 用更大武力去制服抗爭者 (甚至明目張膽殺抗爭者)
2. 士氣低落 驚死 (機會低d始終武力唔對等)

矛盾繼續激化，更多傷亡

利申9UP, 我個人覺得如果真係死咗狗, 班狗發癲咁傷害更多人, 令社會秩序更混亂, 到時宵禁戒嚴旅遊警示撤資乜都出齊都有可能

睇下空降單車就知

點死先
就算我地打死 民意都未必會轉
咩過勞果啲就收皮先啦唔該

屌你 兜心口射一槍叫做唔殺人？ 暴動罪唔撚嚴重

有人殺得狗就真係地下革命 可惜香港人最多只係時代運動級數

唔好攻擊活物 例如人類 好似美心咁就係死物 我冇叫人撲爛美心

狗方會出post話你班友仲慶祝好心寒

會有第二隻狗死

有第一姐係有二同三羅
死隻狗無乜用幾個癱左先有效

靜靜地贏

冇事發生

(急 齊來談共識) 整理五大訴求內容

和理勇武繼續抗爭,
政府繼續出新聞稿屌9抗爭者,
狗會繼續9唔搭8,
d狗而家已經亂9開槍殺人, 唔知會唔會拎mp5 / shortgun 開64 mode
港豬繼續瞓

屌 真

繼續翻工囉

實彈槍傷中五生半死港豬都工繼續返
黑警死就民意反彈 一係3毛，一係港豬抵撚死再一次出賣年輕一輩

搵第二個

香港人會繼續返工 係笑住咁返工

唱今天我

咁無用 政府敢殺唔多
人民敢 就真係白色恐怖
日日都有狗浮屍都咪話唔驚

第一身死狗隊士氣必定大減，無人會為個2萬蚊人工賣命

真心一問，喺國際層面上會唔會有負面影響?
利申:先有請小鳳姐

我會好傷心

我支持香港警察

三百萬人爭住幫佢破地獄

藍絲做緊喇 的士除時死十幾個架 又係真係好采架渣 你咪睇下而家

林鄭同李家超會出黎強烈遣責

事件冇可疑

開心浩園餐

食餐飯賀一賀佢

全民笑喪

熱烈慶賀

有諗過有絕症應該會
尋日係醫院見到隻細粒防暴狗單拖
細粒望多兩望見有砲先確認到
要殺佢真係唔難
搶到槍起碼要打佢3槍手腳幫中槍學生報仇

善終有你

開party啦下話？仲唱歌

成日 如果

如果萬隻警犬死左會點

民意會反彈
藍會變黃歸邊
因為覺得我地終於有機會贏

將會有殺狗熱潮😏

我會講句rest in pieces

殘廢好喇，千奇唔好死啊

上街慶祝

唔抵可憐

一不離二
冇第二隻何來第一隻

第二隻會死埋

搞串個頭7

Good evening sir!

721前都仲會有人割，依家就

有千千萬萬隻狗跟上